女朋友眼角膜受損 求救

是咁的 我女朋友有次做姊妹之後
唔知化妝品問題定俾假眼睫毛整到
佢個晚成晚都流哂眼水 又痛
第二日就陪佢睇眼科
醫生話佢眼角膜有少少受損 但好多人都會
之後醫生開左眼藥水同眼藥膏俾佢抹
咁過左排都好d
但呢幾日女朋友隻眼又開始有d痛
咁我地再去睇眼科 但今次係第二個醫生
今次個醫生話損左既眼角膜好易又損
如日成日反反覆覆整損 會眼角膜留疤 影響視力
建議我女朋友做激光
但我地發現今次個醫生係激光治療師師 驚佢哄我地搵佢做
想問下咁多位巴C有無試過咁 有無咩意見俾小弟

睇多個眼科醫生再問問

我有試過類似
有日突然起身隻眼又紅又痛
返工返左半日頂唔住去診所醫生
個醫生叫我去睇專科
專科醫生問我係咪成日捽眼
都係話我眼角膜損
想根治就做激光
暫時就要每日臨訓滴隻啫哩咁既野落隻眼
但我滴左一排就無滴，因為好麻煩
淨係keep住滴眼藥水，唔好比隻眼咁乾
同埋個時個醫生有話過，帶隱影眼鏡會易d 返發

咁巴打最後有無做到激光？
其實我驚女朋友做激光之後會有d後遺症
同埋我都唸住問多個眼科睇下咩環境

無，個人唔係好想做手術
同埋個時醫生話可以順便醫埋近視，可以claim 保險
但係我無醫療保險

我無女朋友 唔想幫

旺角地鐵D2 出口
旺角中心一期15樓 樊志明醫生

傷過兩次眼都睇佢
滴藥水 藥膏 有開過消炎

你女友keep住化妝 好傷眼

以前曾經睇過急症室 又好似你咁講，傷口再爆得多就要做激光

女友宜家早上醒，隻眼會又乾又痛 狂流眼水？

我試過

畀依件事 纏繞左 4,5 年

我自己最後係無做激光, 靠自己不斷復發 + 再自己修復
捱左 4,5 年後就自然康復左 95%

好容易，睇第三個醫生
呢度啲人唔係專業人士，點答你

依種叫 Recurrent Corneal Erosion

傻既先做激光
我以前帶con 試過除con整傷左 睇野朦
之後去睇旺角眼科 $800
開左眼藥水過幾日就冇事
做激光想搵你笨多d

錐形角膜撚

依種眼痛 真係好痛苦 好痛苦 ...

當個病人訓到半夜最舒服既時候, 會突然痛醒

隻眼會狂流眼水 ... 怕光 ... 劇痛

之後 朝早起身 , 輕則: 隻眼會濛左 重則: 隻眼 80% 以上白色部份會紅哂充血 + 嚴重怕光 + 眨一下眼都會痛 ...

你根本未試過最差既情況

我有同樣經歷，整損左睇醫生好返，但隔一排又痛返要去睇醫生，醫生都話個膜傷左脆弱左會咁，我整傷左之後個一年左右都有時會翻發，但之後慢慢就無事，而家都好耐無再試過，但戴con一定唔會戴太耐，感覺好易再賴野

樓上個 D 真係好好彩

我連我自己隻眼點解會傷左 有個傷口都唔撚記得

就畀佢折磨左四五年, 復發最少二十幾次

做過眼手術一世都怕光

我有錐形角膜
痛就唔痛不過右眼視力好差
好怕光好易眼澀
好影響生活

眼病 真係 對精神好大折磨 ...
我記得我個陣每次較大既復發 ... 痛到我想挖左我隻眼出嚟 ...

咁仲有無手尾跟

個復發期 足足持續左 4, 5 年 , keep 住o係公院眼科, 但佢地只可以幫到開眼藥水 同 眼 gel , 痛喺上嚟, 試過去 急症室 ... 急症室醫生都唔識點幫你

捱完之後, touch wood 依家好返 95% , 再無復發情況, 只係好間唔中隻眼太攰太乾個晚 訓覺會少少少少痛 ... 起身又少少濛 ... 但無再惡化 ... 應該會繼續自已修復...

即係無事囉屌
普遍眼病（青光眼etc）係唔會好得返
無左既視力都唔會無啦啦有返

朝早一有少少意識就痛到標眼水